呢排聽緊咩歌？

有咩好介紹

傾城

仲有冇

願榮光歸香港

Ed sheeran - Perfect

今晚聽下

好耐無見

還好

唱緊k

internationale

大孩子

點解你咁都睇到個po

沒有共產黨就沒有新中国

灰姑娘

我j蹤咗你

真咩╭(°A°`)╮

Gang?ฅ•̀∀•́ฅ

未驚過=A=

789都係到出現

咁就得(ฅ´ω`ฅ)

有你嘅地方就有我=͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ =͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ =͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ =͟͟͞͞ʕ•̫͡•ʔ

全日愛就嚟冇得聽

Baby Pluto

鬼怒川

識嘢喎

也替秋分做證

Leprous 挪威prog band

支那國歌

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

Ho sweet

我都有

個Friend最近整 好似冇咩人聽

yoasobi「夜に駆ける」

點解你咁都見到

Ok即驚

新歌唔係好掂

呢首真係應該要識背

成粒鐘
聽咗少少幾好
返家聽埋

呢首真係好撚正囉
勁鍾意離魂記同赤城千葉

佢9up
唔洗理佢

係

她整晚在寫信

怎樣

拉得

原來係你 睇漏眼

乜意思先

咁你識背未？

返去聽
呢期真係聽到悶

Rubberband - First love
林家謙 - 一人之境

我係
冇人sick

講真first love嚟講純音樂好啲 一唱即刻唔係咁好ok
有聽但原來拼命無恙好聽啲

給我一首歌的時間

YOASOBI - 夜に駆ける /

有時 - 周國賢

也定了早晚

一向咁講

情感廢墟都叫ok

你好有品味

你型d 屌講呢啲

沒錯

唔得

Lmf 2019

用十年換十年

啱啱睇完鄭中基youtube
閉目入神

新歌就一定blackpink lady gaga sour candy

我傻鳩

這秒針轉個彎

點解

林家謙 一人之境

又唔好咁講

你又聽腎囝架咩

拼命無恙好聽d

睇嚟講中了

講歪咗

猶如牛筋

Everlasting snow

整返正

呢首係幾正

你係咪架仔

幾好食添

好技術

咁都跟撚到
係聽開嘅

腎囝youtube

麻麻報

基本嘢

想按摩

我雜食

牛筋河正到

有咩歌好介紹真心
聽撚到悶

牛腩正d

返支那

人海中尋找到我是我

舊歌
周國腎 時空
陳慧琳 真感覺

半新歌
想見你
Dundun everglow
Selena gomez souvenir
Halsey you should be sad

Kolor 明信片, 七尺之下

乖

感謝

樓主聽開咩歌先

交換下song list

近排都係聽泡菜歌 外國新歌都無再揾黎聽

Is（摸頭）

韋禮安 - 不用告訴我

溫嵐 夏天的風
未知道 陳健安
Jer + onjai 在錯誤的宇宙尋找愛
Vividream madboii
男孩看見野玫瑰 牙立囝
RUcover

泡菜來講就太妍
鄭容和will u marry me+letter
-.,-

快摸了

等陣

唔會架，我知佢愛我架

佢愛佢張床...

知道

秋分做證

兩樣一齊

冇護照

Yoasobi - 夜に駆ける

呢首正

正

milet

Marigold - Aimyon

不要重播

就讓我成為她的床

我勁鍾意佢
佢唱貓好好聽

你男朋友會嬲

懷疑你又係剪角再撕爛

我食齋

櫻非雪

返嚟（摸）

甜了

走太前

死和尚

回未

借來的快樂

Green common幾好食
可以去試下真心

民健聯都係抄我

Where hv

屌你老母雨後花

Milet

乖 要睡了？

失落沮喪歌

乜水

屌聽歌舖 建議認真啲

正皮？

稻香

老旺E2有個商場 唔記得乜名
牙海你記唔記得 附近好撚多波鞋賣

聽緊u&I少正

懷舊系列？

我都唔知
好似同寒蟬同一個人來

Eve~いのちの食べ方
YOASOBI~夜に駆ける
ずっと真夜中でいいのに。~お勉強しといてよ
ヨルシカ~花に亡霊

差不多了

等我未

可以

返嚟

天佑愛人 The key 全碟

家明

十八

南昌街王子

U and i gd

聽完
我麻麻
一陣聽多次

見好多人推呢首
聽緊

Per se - petals

好撚正真心

娛樂人生

水刑物語

你解開了毒咒

the first take 入面好多個都好正

好mk

佢臨行未

Ok聽下先真心
好撚悶真係

你用spotify 咩

你知唔知邊個商場
新起
E2出口直行

去kkbox搵歌名....

遲下會聽

行完啦, 變撚咗perfect

喂幾好喎真心

我都係咁同佢講 叫佢po上連登但條友驚比人笑

其實冇咩問題 普普通通 平平淡淡咁 歌來講 我自己覺得
同埋笑完就唔記得架啦

「平凡名字會褻瀆愛情」

收嗲啦

好高科技。。

麥花臣斜對面？

「月下漫步東京同遊」

12345678

又惱羞

你勁d真心

Not Your Kind of People

個商場新起的

唔識接就收皮啦屌

自遊

聽咗好耐...

點呀及你

聽成點

咪就係囉

睇嚟Perfect 型啲

Nikes

靜靜行經 留影

哦咁咪係佢囉
屌你

睇嚟搵完歌詞

我prefect捉9你

得一首貨仔

網路安全隱患

屌你點醒你仲咁撚串

呢個好難唔識

係
我冇帶皮帶

未聽過真心

朋友用緊我kkbox
比佢用埋先

Polyphia - GOAT

係 要惡啲真心
咁個商場係咩名

懷疑你食開煙

真係基本嘢嚟講真

勁多朋 。。。。

麥花臣斜對面

咁咪係。。

YOYO 既困局,係咁LOOP

kolor 進退

咁啱有咪比佢用-.-

真係勁撚mk

我冇朋 都冇kkbox

秒左

山下見

等閒聽完包膠
now吹水先講真

仲有呢？

serrini 新歌佢張邪童謠專輯好正

佢係真係聽到我呆撚咗

牛筋

有spotify都夠啦

你都係啦 有份直

真毒。。

茫茫圍城的顛簸

Ok得閒聽多謝你

屌居然明撚咗

戒咗真心

你人脈

猶如牛筋 一啖一塊 不張口放開

4mk短金

得你有樂仔

下...

你都有

Today is 5mk

介我

。。。。。。。。

講撚中曬

你啦屌 你威水

我長直黑髮

你咪結衣bb

真係聽到O撚曬嘴

咪踢爆。。

上。。

最好唔好

咁我靜少少😅

又歧失葉

最好收嗲

屌你老母唄

又熱門尾機到

痴返唔該曬

又。？

下真喎屌喂不推文先

好 推

痴返咪有返葉，，

好撚尷

冇頭髮嘅人都戴假髮

我光頭佬

仲有小巧新歌 與人同行 都好正! 推薦卑你
nicki minaj 首say so 都正！
寂寞的怪獸都好聽！

懷疑你光頭幫勁驚
酒仙

農夫書院，美好人生

好
希望你會多啲入嚟同我傾有乜歌好聽

Tomfatki

又識人

屌

真心
想聽歌

又乜能=_=||||

=A=嘰

Yoe Mase - Lonely

CU again - 雪崩時 沒有一片雪花是無辜的

啲詞正到我覺得拍得上某啲流行歌作詞人
加上係黃YouTube channel

唔講太多了 利申非打手
有興趣可以睇下佢哋channel啲片

有冇人聽eden

佢一出已經聽咗了

我未

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

Before you go

前幾日搵 都搵唔到行動po 睇下先

rock&roll 超正

茄子蛋 浪子回頭

巴打識貨 我都不斷loop呢首歌

佢首哪裡只得我共你x銀河收你皮都好正

因為首銀河修理員又聽番Dear Jane啲歌

明天

今日睇完金都要即刻聽返首主題曲

久石讓 merry go round of life

cuagain首歌好聽

而家先識欣賞哥哥呢首歌
我排呢首歌第一

末日快車- The Hertz

竟然有個post係0正評0負評上熱門

children song 周國賢

高質

一聽全部諗起同一個人

心有獨中

牙峯版本 - 自由花

Rubberband新歌 - First date

Rubberband - 漫長

FatKit - 如果 光復香港有一首動漫主題曲

Rain On Me - Lady Gaga

佢啲詞我覺得幾好嘅其實
首歌都舒服
音質差少少啫
應該唔會被恥笑掛

密封罩

森山良子 この広い野原いっぱい 涙そうそう

未來見- Rubber Band

The Beatles

12隻5毛負皮

Bruno major - The Most Beautiful Thing
把聲好好聽 好舒服

Pay money To my Pain 首 Same as you are

uru- remember

Playlist
你，好不好 - 周興哲
我在呢 - Tank
浮生若水 - 林峰
心呼吸 -林峰
聽見下雨的聲音 - 周杰倫
Prefect - Ed Sheeran
Girls like you - Maroon 5
Animals -Maroon 5
Mirrors - Justin Timberlake
Just a Kiss - Lady Antebellum
Bring me to Life - Evanescence

望到個post時聽緊呢首，香港band嚟，好正的

愛人與海

腎仔嘅塵世美

[台灣有嘻哈] 金其禾 Dudu King “不自殺聲明”

聽緊呢首

RB首新歌 first date
王菀之啲歌

Avicii - The Nights

無時無刻都聽KOLOR

話說有page開咗個Telegram group for 香港音樂討論，大家有興趣都可以入去分享吓唔同嘅本地音樂！

Link :

罪的根據

捲菸
行星
滯留鋒
夏日煙火

Lana del ray - off to the races

假使世界原來不像李譽淇

苦瓜
信任

鯉魚旗

serrini全部歌都好好聽

Queen

見到有兩條友都講 yoasobi- 夜に駆ける
去左聽 依家聽緊 係幾正

陳奕迅 -月球上的人
林家謙 - 一人之境
洪嘉豪 - 自問自答

願溫柔的你比世界溫柔對待
14天
離魂記
18